大陸用緊windows, android, Snapdragon. 點解覺得自己夠人玩？？？？

屌你老母傻撚左呀？

微軟要backdoor你話咁易

北韓式內聯網

日日聽5毛打飛機
以為自己真係天下無敵
加上控制左14億韭菜
其實都有返咁上下實力挑戰世界

推

用 linux